當女朋友唔再秒覆自己而覆第二個，係咪散得

係

飛得

無縫接軌

帽事的

唉

i know that feel
本來對佢充滿信心，但最後失望至極

而家仲係你女朋友？

唔重視你

我都試過，初頭問佢，佢話唔係呀咁岩應人地唔記得左姐。
但慢慢就亂諗野唔信佢，再問佢佢又話我會留意下，其實真係同第二個傾緊...唉屌

之後點？

而家點

你都轉果個app揾佢囉
咁都唔覆就

兄弟帽事既

唔係唔屌埋先走下話 益下個蝕大本

緊係散左啦

原因？

話我唔了解佢，大家唔夾wo，話我唔識安慰佢。

但我發現佢3個月後同個新仔去旅行,而個條新仔亦都係我同ex拍拖個時成日whatsapp佢，第三者來

你地拍左幾耐

上得連登多都發現黎黎去去果幾味野

差2個月就3年啦

無事既

帽事既

咁耐

耐與唔耐都一樣

算啦，有時睇開啲啦，佢係想覆就會覆
夾硬勉強佢覆一陣佢又話你成日mon住佢chur佢架喇

同我一樣 都係想搵個穩定既女朋友都咁難

樓主想繼續一齊既就著緊啲多啲關心你女友俾下驚喜佢，佢可能會睇住多年感情而堅持落去既，如果你唔改變下就準備散啦。

利申過來人

直接問佢咩人 佢發返你脾氣就多數身有屎

3個月就去得旅行就知開始左好耐

岩岩都係咁比人飛完 可以話你聽 佢識左另一個

新鮮感 真係好仆街

睇你肯唔肯去接受現實 有心救既好快d

唔好成日令出黎講 死得仲快

我多年感情都係比人飛

一開始係咁話男友咋，又話我都有異性朋友啦，開始個啲非男即女理論，而家諗返原來女人 都係滿口大話，一變就會開始講大話好撚古惑

999999999%散

得罪講句，佢唔覆你，即係你唔夠重要，佢唔夠鍾意你

利申，條女依家都唔理我，諗緊分唔分手好

我男朋友都係咁

各有各玩 睇下佢頂唔頂得順啦
屌你老母臭雞

如果男女調轉一定有人講咩野「死港女」，「比啲私人空間男朋友啦」，「咁Chur 要飛」

即刻飛，唔好抵唔住頸屌鳩佢，一陣唱你男人老鳩小氣仔

祝你好運
利申 已散

唔好亂諗啦

D女人成撚日騎牛搵馬
你一於都keep住媾女
當呢條女比帽你之後
就搵第二條女補上
做人最忌太老實